女友知我睇到佢本日記，可以點做

知我睇過，依家嬲左我，可以點哄佢

執翻一劑

請佢叫隻鴨

日記寫左啲咩

你嬲返佢
成本日記咁多嘢冇可能冇位入

寫左佢同ex唔開心既野
依家屌梗我唔尊重佢

好唔尊重人喎，唔同你分手已經好好啦

利申：前男友睇哂我同所有朋友既whatsapp 對話，仲要copy 落自己email 慢慢睇，即刻同佢講分手